其實有無各區連儂牆谷

次次都係自己一個人

唔好搞啦 自己一個唔安全
同埋連儂牆重要性都低左
打仗要緊